上水大叔爭減價貨 嘈到瞓地

2018年08月02日

上水大叔爭減價貨 嘈到瞓地

【本報訊】上水彩園商場一間體育用品店準備搬遷，推出大減價優惠清貨，昨日最後一日營業，一度吸引數十名街坊排隊搶購貨品，其間懷疑有人插隊，引起其他人不滿並發生爭執，雙方繼而互相推撞，一名中年男子倒地躺卧地上，最終需由警方到場解決事件。

現場為上水彩園商場3樓一間體育用品店，店舖主要售賣波鞋及運動服裝，近日打算搬遷前清貨，於是推出大減價優惠，為免店內人多雜亂，店家讓街坊排隊分批進店購物。昨午約1時許，約60名街坊趁店舖最後一日營業到場搶購，排隊期間一名中年男子被質疑插隊，引起排隊人士不滿。

雙方初生口角越吵越烈，令現場出現混亂，繼而更動互相推撞，被指插隊的中年漢突然躺在地上，其他人則繼續排隊。商場保安聞訊到場視察中年漢情況，並維持秩序，警員亦接報到場調查，經了解後無人被捕，列糾紛案處理。

上一則
過路男捱貨車撞 頭傷淌血送院

下一則
下一則
文化人物：IT男厭倦呃like 死場開無人書店 (呂麗嬋)

廢老

廢老！

打架不忘sleep